啱啱喺油塘站落咗車而家完茶果嶺道行緊去觀塘起步點

啱啱喺油塘站落咗車
而家沿茶果嶺道行緊去觀塘起步點

若遇神阻，殺神
若遇佛阻 殺佛

若遇鐵阻 行路

油塘出咗閘而家準備行去觀塘起步點

啱啱經過咗茶果嶺天后廟

經過咗公廁， 濕咗條毛巾 ， 飲咗淡水， 屙咗篤尿。

茶果嶺道進入偉業街

啱啱經過咗條大水坑

沿鴻圖道行， 而家見到大隊了

跟大隊喺駿業街行緊

又見遮海

我今日由油塘站行到去彩虹站 （中間參與咗遊行）